樓宇遺產稅

香港靠父幹問題好嚴重
有樓就有樓，冇樓就供樓

其實政府有冇諗過訂立樓宇既遺產稅

減少一個家族擁有N個單位，
同時可以迫個d人將資產賣現金去投資其他產品
同時又可以增加稅收，
再津貼返首次置業既四人香港人家庭。

真有錢嗰啲一早已經成立晒基金，收唔到遺產稅，所以先取消咗

因為樓豬冇父幹
所以政府要立遺產稅
再幫樓豬上車

共產主義就是好 農民抬起頭來

憑本事買返黎，憑咩迫人賣資產

唔怪自己老豆去怪人地老豆

唐唐咁辛苦取消佢你又想搞返

增值下自己 努力搵錢上車好過啦
諗埋哂d不勞而獲野

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

真 自己老豆後生個年代 勤力d 買樓根本好易

你漏左句

連燈仔口裏反共，其實最想共人產

你老豆廢柴無野留比你, 就要其他人陪你?

貧富懸殊呀

有樓有樓，冇樓冇樓

樓主一定信政府啲錢會用得其所

係減低有樓再買樓

唔係叫佢比稅

應唔應該用黎幫人買樓就後話

但稅收依樣野絕無對錯，最重要係咪因時制宜

資本主義既其中一個壞處就係資源傾斜，所以先要通過稅收或者政策去平衡，所以又唔好講到收稅就係共你產

成功需父幹

如果你老豆有樓你仲會唔會開呢個po

香港樓價升係因為樓價升所以有樓可以再買樓

政府幾時會攪攪

攪樓價對政府根本弊多於利

廢就廢啦 搵個多藉口
講到無父幹就上唔到車咁
怪自己老豆之前不如怪下自己先